Naver SM ROOKIES簡介移除Lami和高恩名字

SM作爲韓國娛樂公司的龍頭，所以網上都出現不少新女團人選猜測，其中一早已經在SM R ookies中公開的練習生Lami便是其一。 最近網友發現Lami開了IG帳號，基於練習生在出道前不可以擁有社交網站的慣例，網友就 推測Lami已經離開SM。 新的一篇貼文也有網友猜測是和高恩的合照而Naver SM ROOKIES簡介也移除了Lami和高恩 名字。

SM我dllm

Lami

要唔要反SM新女團

新女團可以收皮了

EXO一齊收皮

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

反

EXO世界第一

G持你❤️

bts?

SM快啲收皮

Rv點算

一齊收皮

反了反了

一齊反

支持JYP

JYP世界第一！！！！！

Twice 世界第一！！！！！

itzy呢

Itzy 第二

G持❤

❤️

YG呢

CLS 2個咁靚都唔比出道

YG只支持bp

bigbang?

Bigbang 只聽歌

BP最❤邊個

Jisoo ❤️

反而有D期待新女團裏面D人靚成點，居然呢兩個咁高知名度都唔比出道

最憎呢

唔憎

真定假牙

我blink 嚟

之前見有出過批新嘅rookies 好似好多都有啲知名度
但Lami同高恩兩個咁靚 仲要訓練咗咁耐都出唔到道
真係嚇親

團飯?

唯飯jisoo❤️

屌你
咁你都講得出

有眼光❤

但rose都好撚正

我有去過bp post 發癲❤️

咁畀你啦

Lami有幾正呀🙄

打錯 唔係同樓主講

比你講多次 itzy排第幾

TWICE 世界第一

佢哋有冇你咁癲❤

你畀人趕咗出嚟

rose把聲好好j

點解

我係入面講twice...

識j 唔知佢發出某種刺激性聲音會有幾正

講twice唔得咩...

對你好失望

itzy,TWICE世界頭二得唔得

佢哋唔畀講其他團

你唔記得自己係once 咩

我係twice po講itzy都比人屌啦 仲要好惡
而佢講twice 真係博屌

我哋呢度慢慢講囉

我取消左去韓場 無資格再做

所以我好鍾意同你傾計

同公司都唔得

講師妺都唔得，好惡

係唔得 比人開名屌

肺炎唔去是正常

證明itzy po手足好friendly

到左生死存亡關頭 我竟然揀左自己條命
而唔係佢地

呢個真 我成日錯手po圖都冇事

其實有咩所謂 係有啲人太過認真

... 咁我冇去itzy澳門場應該要自殺死

😳😳😳😳😳

冇錢唔係你嘅錯

個啲人專一呀嘛 所以唔想見到啲人傾其他團

😘😘😘😘😘

我竟然冇＄養佢哋

其實要死 基本上係itzy po 手足都有去
而你最基本一張普通票都唔買

下次追數米有lo

我唔配做midzy

你都學下人地專一

bbg你好好人

好波！

係都養咗自己先

不了

比個機會你 同世一巴訂番幾隻專支持

我❤️你

不買XD

咁又係
係唔知itzy下次幾時會嚟

咁祝你輸死

me too

咁後生大把機會

我戒賭

可唔可以嚟一次HK

邊有賭仔戒到賭

你會去G持？

會

我，第一個

係我既願望

你勁midzy

咁搞法
下年都未必會嚟

我midzy&once
JYP飯

咁祝你以後改既名有關藝人都會事業gg
除左itzy之外

我respect 你

你好體貼

你洗唔洗咁愛itzy呀

係你唔再愛姐

為你鍾情

你而家為咗佢哋嚟咒我

我以後都respect you

我都係

你肯專一咪會無事

你都唔專一啦

未問過
iz*one最💓who

最💓奈子

我既專一係做出黎 唔係講
我呢次準備訂15隻
夠專一未

佢真係好矮

專一係淨係鍾意一團
唔係訂得多就係

佢細細粒勁Q

好想狂摸佢個頭

可能你對我有誤解
其實我都係想了解下其他團對itzy有咩影響

你平時都可以摸到佢啦

唯一缺點就成日都見唔到佢

三月好似撞bp cb

三月bp cb咩

你貼呢張圖係mystic既練習生唔係sm喎。

你鍾唔鍾意佢咁忙

係咩
咁大獲
一位無啦

唔like
我係想講佢太矮到望唔到佢

我..聽人講

未FC!!!!!!!!!

我以為忙到見唔到佢

佢好似改左上半年
應該四五六月
可能五六月tim

我好期待

完成一年一CB嘅壯舉

我咁講係咪有啲衰

鬥少

唔係 我覺得好搞笑

3月中，我老死舒華cb

(G)idle唔成氣候喇...

牙娟啲歌幾屈

等咗咁耐真係辛苦

專一bp 先辛苦

你都花心

你都係

其實你老死有咩存在價值

伴舞

我又花心又專一

咁我都係啦

收嗲啦傻系

認真五個人好過六個人
編舞都易啲

你同我一條心

你覺得好笑就好了

咁ig係咩

可能牙娟都唔想要我老死

就好似咁💕

❤️❤️❤️

bible_030303

自己老死都唔撐?

心心相印💕

下次盲撐返佢

好sweet 💕

你講一個你老友嘅優點

白滑

第二個呢

素顏靚過冇化妝

見到你諗得好辛苦

唔好逼我再諗

啱啱先發現原來我打錯..
其實想講
素顏靚過化妝

我哋唔好咁衰啦
佢已經叻過好多其他台灣女仔啦

我明米得lo

啱 所以我先揀佢做我老死

我重睇多次 笑咗出嚟

btw佢同佢隊員啲關係點...

佢同美延牙珍牙琦幾frd

熊熊應該同佢最熟...

佢應該好憎美延
因為佢搞到冇人認自己門面

seulgi?

我撐佢米得

其實係#555

一樣啫

我唔當佢係女人

你G唔G持佢做門面

兄弟?

緊係G持 唔係就冇擔當

問心你覺得
美延定佢令D

我當佢棋士

都靚
我要盲撐她🙏🙏🙏🙏

佢實力都算數一數二
認同嗎

梗係認同

盲撐撐到底🦾

佢都算係咁啦
唔毒唯

數一數二姐冇話好定差

我覺得佢做團飯好勁

一定係最好

就好似RV yeri都唔排佢
一樣可以死撐
你老死就唔使講

係
所以我都G持佢

但佢排twice 成員
Btw 你排唔排yeri

你超好人❤️

好可惜 佢真係勁靚

等左佢出道好耐...

twice佢憎好多個就算啦
如果而家google自動河蟹某次事件
我可能唔會排

因為你我先飯佢的❤

原來佢憎多過鍾意
某次事件係邊件

你決定要飯佢？？

講咁耐圖都冇張

jihyo,tzuyu,sana好似鐘意
其他好似有啲反
總之一定唔係成團鍾意
喪禮事件...

ig:bible_030303

唔得咩❤

佢反紗話佢哨牙
喪禮事件原諒咗佢未

得..佢有咩吸引你❤️❤️❤️

都唔係好靚姐...

幾時嘅事
件事丟淡咗就算啦

靚過雨琦啫...

你啱啱自己都講曬啦

驗眼啦傻鳩

個Irene vs sana post
咁你依家唔反rv

下，兩樣就吸到你飯...

你就驗眼...

畀你決定反唔反

都話因為你先飯佢囉

我不嬲唔反idol

我又幫佢吸到飯

我決定每日吹奏佢一次

RV冇嘢好反啦
反gfriend啦
熊熊認證

點吹..牙友都未試過吹奏佢

你唔係啱gfriend 咩

好似老闆咁吹

老闆有吹過咩

因為導狗條仆街

我係話用佢咁嘅方式

佢得罪你啲咩

想見識下

成日恰尻我
黑我

你估牙熊會唔會吊死我

咁衰
佢點恰你

唔會la 你吹奏喎

成日jer鳩我
又入我post搞事
又反TWICE

老闆搞到定仔點你有眼睇啦

咁衰
我G持你

once同buddy=牙倫同哥哥fans

老闆高級黑定仔

形容得好貼切

如果搞到佢畀人黑
記住保我
驚畀牙友吊

咁你幫邊邊

我實保你
Btw 老闆畀cc9屈係pr公司打手

我幫你❤️

冇所謂
兩邊癲狗互咬
食花生算

我都唔理了

即是反gfriend？

但我唔識gfriend

不要識 只要反
你老死你都可以盲撐啦

我唯有係你反嘅時候G持你